支那俾細路壓歲錢講面子 福建甫田$12000

因為計劃生育得一個仔
福建3500

又唔見wechat利是咁闊佬

有強國人
同我講過呢樣野
根本無用
只是所謂裝豪 裝b 垃圾遊戲

人地封大數目比你
你為左面子
其實一樣要封大數目比人
同埋 大多數人 錢根本唔會落仔女袋

一孩政策下 其實唔會差好多

清泉

福建人係好要面子

佢地成日耿笑廣東人要AA制

我心諗佢地咪又係一人請一餐